Jürri Treialile sai selle Mõistus ette kuulutud sest 10 Detsembrist.
Jürri Treial küssis Protokolli mis temmale keelatud agga tunnistus lubbatud üks tunnistusse täht.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
